六四坦克人被解放軍輾死片段曝光

雖然有D血腥,但條片一定要堅持睇到最後呀,睇下中共有幾咁殘暴

江狗昆鳩華萊士？

Blocked

無事

我要見血

你有冇睇過條片架

垃圾標題

樓豬

推走咗條友啊
嗰條街好撚多外國記者影住㗎

起底 真係五毛嚟

推

拉

叫人一定要睇到最後 其實你有冇

戇鳩咪撚推

我一直以為真係輾死，原來冇

.

又一隻支那五毛

反對建設民主支那
應該將支那呢個垃圾鬼國連埋啲支那豬一齊消滅

死5毛

Hide Blocked User - 殺曱甴唔需要用劍

等我仲睇到最後

on仔

一天都光曬，原來當年六四得一個人係天安門示威

喂ching又係你呀

假片黎

笑撚死條片跳一跳格坦克人就輕鬆跳上去架坦克到
樓主死全家

pull

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

ye 0.5

其實有咩好拉
雖然唔符合大家預期
但始終係事實嚟
利申今日先知條友冇被碌死

下點解咁多人都唔知冇比人碌死嘅，唔係常識嚟㗎咩

見字請幫手不推文+拉

拉

以為真係好多人唔知咩 只不過係啲五毛扮唔知喺度自製稻草人
坦克人明明講嘅就係佢咁去擋坦克嘅勇氣 成為左成個六四運動既symbol

我都以為係常識

條友收尾無人知佢點

個標題誤導人都有得幫佢兜？

中共抹黑技兩之⼀
Tankman冇被轆過=冇任何學生被轆過
因為tankman太symbolic，令太多人冇睇過條片，真係以為佢喺鏡頭前被轆
所以大家唔使理佢

段片好耐之前已經睇過，不嬲知最後無輾，直接開槍啫

無知問，條片真定假？

你講既係唔係佢地

從來冇人話佢死左，事實佢最後係冇死，咁又點？六四冇死人？